有個變態佬direct我條女 點玩佢好

夠500正評po佢個狗樣

點玩佢好

樓主好似王上
收唔收我做狗
快啲踩我
我就射啦
汪汪

Post你就post啦
呃正評嚟做乜鳩

佢得罪樓主你啲咩 🐶

連頭像都無既ig
點解會覺得佢唔係借刀

咪臭係
唔鍾意就咪撚po

男仔正常樣喎，做咩攪到咁低賤
呢d樣正正常常好易溝女啦

人不可貌相

笑死，樓主自編自導咁撚樣
連登真係成個mk children playground咁

今時今日有兩部電話，真係話金城武direct我都得

我想睇大又圓的龜頭
順手影自己

咁樣借刀法都幾有新意

唔算啦，依家D 人冇以前咁易呃，班MK已經學識搞場大龍鳳假起底真借刀

BTW 樓主潛撚晒既？

樓豬條女應該好正

汪汪！

樓主條女比人屌緊？潛撚晒既？

hku？